LBJ Kobe世紀大和解 咁c朗？

下季去巴塞

美斯學費高唔得咩

C朗:加泰獨立 交你老味稅呀